# Задание 2. Матрица

Напишите класс **Matrix**, реализующий квадратные матрицы. В нем должны быть определены:
* конструктор с целочисленным параметром (размером матрицы), создающий **единичную** матрицу
* методы **Matrix** sum(**Matrix**) и **Matrix** product(**Matrix**), вычисляющие сумму и произведение матриц.
* функции **setElement** (int row, int column, int value) и **getElement** (int row, int column), для 	обращения к 	элементам матрицы.
* метод 	**toString()** (Примечание: необходимо использовать **StringArray** или **StringBuilder**).

> Во всех методах предполагается, что передаваемые параметры всегда корректны
